{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006208",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "카미노커피로스터스"
    },
    "text": "こんにちは！当店はカミノコーヒーで、スペシャルコーヒー専門のロースターです。 営業時間は毎日09:00から23:00までで、様々なメニューを提供しています。アイスクリームクロップル2pは9,500ウォン、1pは5,800ウォンです。 プレーンクロップルは3,700ウォンで、バスクリームチーズケーキは6,300ウォンです。 キューブラーテ、初糖トウモロコシクリームラテ、黒イムザクリームラテはそれぞれ6,300ウォン、クリムラテは5,900ウォンです。 アイスクリームラテは6,500ウォン、アメリカーノは4,300ウォン、デカフェインアメリカーノも4,300ウォンです。 カフェラテは5,000ウォンで、シングルドリップコーヒーは変動価格です。 様々なメニューとともに美味しいコーヒーを楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームクロップルの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスクリームクロップルは2pが9,500ウォン、1pが5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンクロップルの値段はいくらですか？",
            "answer": "プレーンクロップルは3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バスクリームチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "バスクリームチーズケーキは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キューブラーテ、初糖トウモロコシクリームラテ、黒イムザクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "キューブラーテ、初糖トウモロコシクリームラテ、黒イムザクリームラテはそれぞれ6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリムラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリムラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスクリームラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デカフェインアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "デカフェインアメリカーノも4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シングルドリップコーヒーの値段はどうなっていますか？",
            "answer": "シングルドリップコーヒーの値段は変動価格です。"
        },
        {
            "question": "当店では何種類のメニューが提供されていますか？",
            "answer": "当店では様々なメニューが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 415
    }
}